終於明點解肥婆食咁多

周街行要揹咁大個肚睇到都攰

好狗不見

好撚好笑

Ching無事？

一言驚醒洛克人

以為我隻狗死左

因為骨架大呀，唔係肥

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

肥婆食完肉又唔刷牙

陳太有無餵好你

腹邊有骨

咩歌

刷牙減肥？

笑到我入左醫院

保重呀
仲要睇利記champ

樓主屌開肥婆

.